周柏豪vs關楚耀

兩鼻只能揀一個 你想要邊個個鼻？

兩個都好靚仔，好想被佢瘋狂...

之前以經覺得佢2個鼻好似